無人睇今季果套未日？

第一集隻歌幾好歌

首OP一流

睇介紹話死硬既有咩好睇

agger辣殺四天王動畫唔好睇

首op好好loop，但係到而家3集設定都未明朗

我覺得幾好睇 遲下一定胃痛